突發！侵準備好公開支那研發支那肺炎病毒資料

推

Push

快

如果鐵證就打咗啦
煲水多

驚呀?

打咩先? 有哂證據叫人你賠錢，支那賠完仲點同你打?

咩思想? 點解鐵證就一定要打?

Sir, please

根本打口水交

有證據唔拎出黎 收埋黎做咩
講左唔知幾多日啦

當年打伊拉克夠話鐡證如山

我準備好

老老實實，唔好學香港果位過氣前特首

on9仔，鬼佬玩政治一向拖長圍死你先出擊

你估支那人咁垃圾？

幾時

好撚多on9扮識國際關係咁
笑撚死

咁容易就打左冷戰一早核爆放題啦

其實見到呢單野連王毅都唔出來就知邊方面處於下風
平時美帝鳩up, 王毅仲唔出來咩

黎啦黎啦

改圖

當選後個幾日

當年冷戰都磨足好耐
根本越近代嘅戰爭就越拖得耐

當選之前 , 同埋最重要張gif改撚左佢光頭 睇片唔同的

佢攪嘅野全部仆直

應該會換人

屌以為真係咁

似係幾個大國傾掂數先，可能個個都想分著數攞賠償。證據應該有，如果唔係，唔會幾個大國呢排轉哂口風。

8國聯軍2.0

推咗先，慢慢再睇

8？冇百國都至少18國

蘋果都識日日擠牙膏, 侵有證據係手仲唔慢慢磨到大選

屌張gif改得咁真

CNN
未上任都仲肯俾你玩吓

ching 小心被屈毛

上咗位啋你都傻，肯俾你玩？

鬥下鳩噏用番支那果套覆你又幾撚盞鬼

未上任之後好似睇落年輕啲
後生啲真係幾靚仔

咪講咗加關稅

真野唔講得

好想睇耿爽駁

大殺傷力武器

點解仲有人覺得會打熱戰
打贏左養中國十三億隻？

can't wait

中國又贏

受武肺少少影響都去分錢啦

唔關事
有證據拎出黎 全世界就會追究

但其實都冇咩用
無論係咩證據 中共都會話係假
有咩證據證明D證據係真?

64有埋片都話係假

宜家係堅春爽三分天下

Fox news唔係trump死對頭咩

咁好可能係真係爆 支共係美國共同敵人

來來去去咪又係個幾句

三王

嚇一嚇

掉返轉至啱喎

Fox明明係侵心頭好

支那人睇十世都諗唔明點解可以咁

P牌真係零舍on9

證據係要個理由黎係外國扣起共產黨既錢
唔駛理佢認唔認

自膠

就算鐵證如山 有埋d 實驗原文件 有埋印章 有埋片 有埋原簽名文件 以支那人d仆街性格 佢望一下話係假既 唔認係佢地d文件都吹唔脹 仲調轉頭話係美國偽造文件屈佢點點點

Block鳩佢啦， 講美國壞話

唔明你點解被人DOWNVOTE, 不過我同意
有料已經郁左手

字大就變有道理咩

I have shared FAKE NEWS
My bad

知唔知咩叫狗急跳牆
你即刻揭牌咪搞到中共老羞成怒射核彈 全球攬炒

cy: 適當嘅時候會公佈外國勢力證據

咁咪好
嗰啲咩攬炒口號得個講字㗎？

支共早2日又話係美國肺炎

中共隱瞞疫情已經鐵証如山啦，不論係意外洩漏 或食野味，重點係中共隱瞞 賄賂世衛

On9仔
人地慢慢拖 你就自己會爆多啲料嫁啦

real Donald Trump?

好撚彩連登仔唔係政治人物

邊個肯要咗香港去呀

末來14日重中之重

尼米兹號往台海途中

2O號蔡英文總統就職

21號中共全國人大開幕

香港市場或會引起陣陣高潮

咁咪啱打支那

In Trump, we trust

九成泠戰加國際圍堵
類似打俄仔咁

gogogo

快啲啦

On9仔

Lm

外交部：

反制措施

亮劍

平時無睇開蘋果？

快點

證據 唔係 口UPUP 靠多人信就係嫁
蘋果有提供證據?

咩可靠人士乜乜77
有幾可靠?

新冷戰開始
係支拿咁咁撚ON9明知自己理虧仲係咁問人比證據

我講緊嘅係蘋果個種唧牙膏式放料手法
咁心急做乜

Fox wo

希望唔好雷聲大 雨點小

all in 啦

其實咁樣唧有咩功效
真心救教

正所謂 有屁快放
唔係睇劇唔係睇片

唔通美國拎住把劍
中國會同佢講 等等 我去整個盾先

Push, lm食花生

1) 要先製造輿論同民意個
2）因為係圍堵政策，所以要等各國取得共識
3）等中國以為唔夠証據講錯嘢，然後先黎反駁
4） 短期醫療物資運輸問題始終要依賴中國。 過多兩個禮拜左右就可以全面開弓

( Show Blocked User - 發夢小書童 )
block左條友好耐

以中國人既智商，自己首先衝出黎柒。
唔信你睇王立強單case就知

打打打
21世紀仲覺得戰爭咁易發動

1 有證據, 民意自然會屌9中國
2. 有證據, 各國都會圍屌中國
3. 有證據, 唔駛等中國講野先反駁, 直接將軍
4. 咪即係全世界都係圍住中國行囉, 搞得掂物資, 廠呢,生意呢,供應呢
搞得黎真係2047

2047....
都話等多兩個禮拜
最多最多三個
賭連登acct?

唔止賭連登ACCT
賭埋碌J都得
因為由3月開始已經話有證據嫁啦美國...............................................
我都等左好耐

同班小粉紅郁啲話要出老解武統台灣+收回南海有咩分別

侵侵

搵條命攬炒

留名做見證人

新廠長

show me

支那最叻就係無恥無底線
堂堂外交官嗌人讚支那都用send spam mail既方式去死搲爛搲, 俾人踢爆就話唔關自己事

終於 都 儲夠氣 出 超必殺技

支那：支支支可恥支支支恥

傻啦 梗係放風出嚟等你中國捉一輪鬼先
估唔估到係邊個放證據俾美國佬呢

班傻仔以為美國打任何國家都低成本
殊不知佢地連打伊拉克都洗咗個天價

準備好啫，無話公開

推到支共仆街

佢d答案仲on9過d小學雞講反彈*2

你放到周圍都係又唔比我入去睇咁你緊係有問題架啦

點改片可以改到咁

快！

Hail to the Chief we have chosen for the nation,
Hail to the Chief! We salute him, one and all.
Hail to the Chief, as we pledge cooperation
In proud fulfillment of a great, noble call.

Yours is the aim to make this grand country grander,
This you will do, that is our strong, firm belief.
Hail to the one we selected as commander,
Hail to the President! Hail to the Chief!

Ching唔識真係唔好衝唔嚟

慢慢玩謝維尼

點鐵證
無賴國照舊唔會認
無恥係無敵

好戲不日上演

push

P牌推唔到

快啲啦垃圾口水戰左幾年

快啲啊啊啊

賠到佢投降

唔好啦，咁快
想睇支那鳩叫耐啲先

屌，如果真係有阿就一早同中國私了左啦，呢條商家佬咁識玩

來吧

當你係自己人定當你係奴隸嘅分別

無錯，一開波放哂出來，等佢有得拆?
一定係等佢不停講大話，再拆穿佢!

無損攬炒

都幾玩得喎....

直接行動啦
又煲新聞

其實Trump的支持者和689的支持者本質真係幾相似
希望唔會失望

未公開之前就會話唔好得個講字，拎D證據出黎啦

到公開左之後就會話假嘅，你偽造證據，美帝亡我之心不死

結論：又贏

覺得好怪專登去YOUTUBE 睇番
邊有咁撚高

啲留言好多 自己駁自己 連登兒唔係成日話要開戰咩

咁沒定力點做政治人物，一定要用手上證據拎更大利用，需要時候比對方下台階，如果第一時間公佈就要開戰啦

鐵證
暗地裡賠償
保密協議
各自表述
雙贏

搞笑 引暪以至全世界受害
仲要乜證據
個個受害家屬 見到asian都....
今次真係多謝晒

口水戰多,最後一定冇左影

真定假架

習帝幾時比人咁整下

依家仲可以聽住先，6月前都唔拎出嚟應該吹水多

當年打完伊拉克之後冇人屌
今次打支那一樣

啱呀美國是最好的 點解會有人講美國壞話

Foxnews

留名

連登成日都笑鳩美國佬wo
八毛留言之前做吓research 先啦

由呢度睇既留言
你可以知道到底有幾多藍絲五毛入侵左連登

快啦 gogogo gogo

當連登仔個個都好happy時
就會有五毛話.屌你.公開左先講啦
然後就會自動波引到去伊拉克
明打9你嫁啦.吹咩脤呀
你夠膽唔認大陸當初有隱瞞咩
你班藍絲.五毛仲要隱瞞幾耐
由沙士果刻已經知道你個國家有幾仆街
你當香港人.全世界盲撚左?

almost fced

喂喂唔係所有P牌都係咁個喎

又要單機